女朋友就生日

買乜好一齊左先幾日
佢下星期就生日

iPhone 12 pro 512

知你有女喇屌你老母 祝你正日即刻分手

性玩具

ig shop個啲好靚又好撚驚伏

真，不過好大機會之後年年都要整

好咁我求其買個蛋糕book間餐廳食日本野算

handmade 我好叻

整諗起都覺得頭痛
俾錢人整算啦

Ching你開ig shop？

唔係 但有諗過 不過讀大學 好柒多野做 你想要個？

係 ig好多都好靚 翻糖蛋糕個啲

好撚伏 靚就靚 但我睇我個fd切都難 你都係focus d簡單 好味 抵嘅cake仲好 2019 cheese cake or berry new York cheese cake

不過自己整個 簡簡單單都好易嘅
你親手做 女仔成個心情 感覺都會好唔同 冧好多

啱啱開始建議唔好落咁重本

建議分手

佢第個男朋友要陪佢

有一次拍拖係我生日後一日一齊
佢應該係避過想唔送生日禮物

幾多歲先？

分手 過左生日先復合